msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-20 02:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI +ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: en\n"
"Language-Name: English\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: DOMAIN\n"

#: ./profiles/default/types/twgov.content.specialviews.xml
msgid "SpecialViews"
msgstr "特殊頁面顯示"

#: ./govnotice.py:127
msgid "bid deposit"
msgstr "押標金"

#: ./govnotice.py:132
msgid "bid document send to"
msgstr "投標地點"

#: ./govnotice.py:87
msgid "bid way"
msgstr "招標方式"

#: ./govnotice.py:171
msgid "budget point"
msgstr "巨額指標"

#: ./govnotice.py:142
msgid "company ability to basic qualifications"
msgstr "是否訂有與履約能力有關之基本資格"

#: ./govnotice.py:137
msgid "company qualification"
msgstr "廠商資格摘要"

#: ./govnotice.py:67
msgid "contact email address"
msgstr "承辦人電子郵件信箱"

#: ./govnotice.py:92
msgid "decide way"
msgstr "決標方式"

#: ./govnotice.py:62
msgid "fax number"
msgstr "傳真電話"

#: ./profiles/default/types/twgov.content.govnotice.xml
msgid "govNotice"
msgstr "政府採購公告"

#: ./profiles/default/types/twgov.content.govnotice.xml
msgid "govNotice conttent type"
msgstr "政府採購公告表單"

#: ./govnotice.py:42
msgid "government branch unit"
msgstr "單位名稱"

#: ./govnotice.py:47
msgid "government branch unit address"
msgstr "單位地址"

#: ./govnotice.py:37
msgid "government departments"
msgstr "機關名稱"

#: ./govnotice.py:159
msgid "hot point"
msgstr "熱門指標"

#: ./govnotice.py:177
msgid "important point"
msgstr "重要指標"

#: ./govnotice.py:72
msgid "notice ID"
msgstr "標案案號"

#: ./govnotice.py:122
msgid "notice bid address"
msgstr "開標地點"

#: ./govnotice.py:117
msgid "notice bid date"
msgstr "開標日期"

#: ./govnotice.py:82
msgid "notice budget"
msgstr "採購金額"

#: ./govnotice.py:112
msgid "notice end date"
msgstr "截標日期"

#: ./govnotice.py:77
msgid "notice name"
msgstr "標案名稱"

#: ./govnotice.py:107
msgid "notice start date"
msgstr "公告日期"

#: ./govnotice.py:102
msgid "notice state"
msgstr "招標狀態"

#: ./govnotice.py:147
msgid "notice url address"
msgstr "公告出處網址"

#: ./govnotice.py:97
msgid "number of notice times"
msgstr "新增公告傳輸次數"

#: ./govnotice.py:153
msgid "organization Code"
msgstr "機關代碼"

#: ./profiles/default/types/twgov.content.specialviews.xml
msgid "special views, include several page views"
msgstr "特殊頁面顯示，包含各個特殊頁面"

#: ./govnotice.py:57
msgid "telephone number"
msgstr "電話號碼"

#: ./govnotice.py:52
msgid "this notice contact"
msgstr "本案承辦人"

#: ./govnotice.py:165
msgid "view point"
msgstr "觀注指標"

